中資就唔搞得 共產黨搞國泰就冇問題?

大家唔記得左共產黨點借國泰對手黎搞9香港人?
宜家唔搞佢地 遲D成條街都係中資我地就想揀都冇得揀
就好似買書咁 周圍都係3中書商 其他書商就比佢地打殘
好心大家大敵當前 就唔好掛住個光環啦
認同既話麻煩幫手推下
光復香港 時代革命

推 搞完之後我地講話佢地係國企 我地係反共匪唔係逢藍必反就得

平時佢地打劫香港人就得 我地扣返佢血唔明有咩問題

果40個人型物體呢？

推

推呀

推，中聯辦名下公司，點都要支持

因為大量五毛帶風向唔係裝修
正中要害
美國夠封殺華為啦
保護自己都唔得
強姦都要配合唔準咬斷佢條撚

諗下佢地當日點逼太古國泰跪

推
敵人反對我支持

冇話唔攪得
不過成香港有一半都係中資或大陸關聯公司
淨係要你分中資鋪入面有黃絲，
同有黃鋪入面有藍屍員工都唔知點計
攪之不盡

睇睇褚生對國泰事件評論

樓主意思係慫恿大家去燒三中商？
然後上國際新聞見到示威者燒書店？
冇人話共產黨搞國泰冇問題喎 你瞓咗4個月？
國泰自己跪低 香港人咪罷搭囉
定你又想叫大家去扑爛啲飛機？

你唔係五毛就係有居心

我覺得如果間野只係有員工係藍絲都唔應該搞
因為間舖佢都冇份
相反如果間野係藍絲開但係有黃絲員工既話
咁我就唔反對搞佢地
唔通政府工/MTR入面有黃絲係到
咁就唔搞佢地咩

班狗入面都有黃絲 狗都唔好反 政府入面都有黃絲 唔好反政府 香港人萬歲

你就未訓醒
今時今日仲同共產黨講仁義道德?
中國打劫左我地香港人幾耐?
不斷有大白象送哂D錢上大陸洗
又天價東江水 逼我地捐錢上去
遲D仲要幫佢地買電
宜家仲可能有得罷買
到時佢地控制哂100%都係中資既時候
你幾貴都要送錢比佢地洗

黑破壞
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

班狗當正我地仇人咁殺 冇一個係無辜
但係示威者爆地鐵站/政府建築物都冇諗住去主動去打員工
尋日都係個職員郁手先至還拖

示威者真係好撚自信，將自己同中共比肩，黑警開槍打人，濫用暴力你未照跟囉,on99

孫中山真係好撚有自信 拎自己同清潮比

你咪繼續攬住個光環囉
辛亥革命唔暴力呀
嬴左就唔暴力架啦
唔通坐係度共產黨就會同情我地 比民主我地?

手法唔同
一係你地就安排啲唔親共既人入去board
你用勇武方式搞就輸左

班左膠全面想反撲

推

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

駁唔到

你想幾多條戰線？

咁人哋搞就高手啲，唔係就咁爆玻璃咁搞 勁好多喎

罷買味夠,駛撚拆佢鋪,跟着比人入去偷野

咪係，共產黨既公司一間都走唔甩

唔搞書店住囉屌你老母

打破中共產業資金鏈

即係你打爛晒共產黨就會放過你？
咁即管去馬啦
有咩反作用你記得第一個出來認咗佢 唔好到時唔出聲

慢慢屌你自己老母啦
以為自己好型？
你唔好忍啦，去燒啦，你都係以反共名義來發洩啫
搞中資啊嘛，去燒晒佢囉
唔好屌完人老母又唔敢做啊 等你表演

1.共產黨夠屠殺人啦，我地係咪要學？？
2. 唔好夾硬屈我地唔支持做咩"道德撚""仁義道德"，策略性地暫時唔做住唔代表左膠上身，學吓基本邏輯唔該

收爹啦
中資就一定要收皮

你搞唔搞佢都唔會放過你架啦 咁點解我唔同佢攬炒？
我唔明有咩反作用喎
宜家擺明係針對中資 又唔係無差別咁爆
人地外媒都知道係針對住中資黎搞啦

大敵當前 唔係你殺人就人殺你
當你比人送去屠宰時
你會選擇坐係度比人殺 定係奮力抵抗？

false dichotomy fallacy

唔幫中資裝修唔代表坐喺度咩到唔做

左膠都要講句, 燒書唔好睇

你要攬炒點解唔直接針對共產黨？
你都識講係共產黨吸香港人血，唔係啲玻璃喎
你淨打爆玻璃有咩用？佢地咪用返股東錢來裝修囉
唔好講得咁高尚
係真想攬抄就唔會只爆玻璃啦，唔買張機票去北京？

香港人道德潔癖仲停留係雨革時

你係咪買左幾十手中資股呀？
中銀中移動呢d共產黨會冇份？
爆佢玻璃唔單止佢要裝修
冇得做生意而要白交租
仲要比保險加佢保費
當然佢可以用返中資保險公司
佢係咁賠錢咪又係扣到佢血
你叫我去北京想引我上去送頭？

係,係好多人帶風向,但唔該大家唔好亂回亂答,攪到比人告!
我深藍的

想焚書抗儒呀

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

露撚曬個閪出嚟都仲要撐
係要打到佢地無得賺
同賊講高尚，會唔會笑死人
咁不如成班京官落嚟香港聽下民意
仲要香港人上去

中聯辦名下

入地做打手由得佢啦
近排好撚多假黃絲都係三毛同狗扮

P 牌好波

不擄掠
不傷及無辜就得

失民意

佢邊到有個講個燒字

定係你自己加落去就屈人講？

究竟係邊個5毛

唔係唔搞得。但係針對性搞某幾間好d

你係咪共產黨啊

Agree

Yeah

話你ON9怕你嬲 全港鋪我當1成黃 6成中立 3成藍
你要搞晒D藍已經唔知要搞幾耐 你再要搞埋中立既中資
除非全港有一半人係勇武囉 如果唔係點解唔係集中處理某幾間先
搞得晒全港美心先講經啦
不推文

中資係中立 人唔笑狗都吠 唔好話共產黨支持港獨

爆1間要用幾耐時間呀?
而家有D區都爆到冇咩好爆
冇左D中資舖可能初時會有一段陣痛期
生活上可能會冇咁方便
但係香港人可以慢慢適應冇紅底既生活
慢慢擺脫中共既控制

啲人又話啲舖多又話乜 我地都唔係叫佢地一次過幫佢地裝修 十八區開花嗰陣見到邊間咪幫邊間咪得 even 做唔曬都唔緊要 咪揀幾間做示範咪得

講得岩！！撐

唔係唔搞得
不過唔需要再下下裝修
開太多戰線無益

點解中資唔搞得？

樓主講得好
中港共係制度暴力，比示威者暴力更大，影響更深遠！

戰線就得一條
反共排支
香港獨立

你鍾意既唔叫獨立叫自治都得

推

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

獨立唔需要講出口
明槍易躲暗箭難防
口講擁護
背後插刀

人地唔出聲 悶聲發大財

絕大部份中資都係咁

但總有d 屎忽痕想裝修

最弊係國企係暗地裏喺區議會立法會迫人投保皇黨 引入大陸專材 淨係畀大陸人揸莊呢

光復香港 驅逐中資

一街都係中資
只可以揀來打

中資唔同國企㗎
國企一定係中資 但中資唔一定係國企 我覺得現階段打倒國企已經夠 毋須打曬所有中資 不過手足要打其他中資都不割 只要唔好波及其他無辜人士

討論左好多次，唔好再理呢 d post.

講左唔係唔攪得，係要有理據,我地係正義之師。
中資買左9成香港既鋪，根本係攪唔哂，

而你個 logic 係共產狗攪國泰，我地都可以攪中資啦根本就係唔通。共狗強姦殺人做齊，我地唔通跟住做？咁我地同黑警共狗有咩分別？

我地前線義市攪鄉黑鋪，攪民賤聯鋪，公賤會鋪咪大快人心囉！

有幾十個建制派議員個地址公開左，又唔見你主張上去家訪探訪？

360呢？佢唔係國企但大陸福建佬開
扺唔批打？

咁福建佬本身又係抵搞嘅

已經進化左 俾d時間

正確 香港人太善忘

路線問題大家都不要太執着，始終兄弟爬山，但「目標一致」。

學習對方「優良傳統」亦係成功之道！

毛主席的《湖南农民运动的考察报告》中有一段话“革命不是请客吃饭,不是做文章,不是绘画绣花,「不能那样雅致」,那样从容不迫,文质彬彬,那样温良恭让.革命是暴动,是一个阶级推翻一个阶级的暴烈的行动”。

推
叫人罷食麥當奴俾人屌到仆街